理大總結

吸取經驗，繼續前行

共勉之

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

調整心態：勿以一地一時之得失為成敗，勿求一戰竟全功。
繼續打持久戰，秉承流水社運的原則，堅持長期抗爭。